[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1402)

Post?

冇人開

逍遙子

有冇人幫到我

Sor

中伏

FUCKING SLOW

就算要追
都係要平注
咪all in 啊巴打
欲速則不達

頭蛇上盤又中！

樓主是on9

淨番5千今晚靠世界杯

點解你可以留係度咁耐

月巴

頭狗夠鐘食藥啦

有邊度好去-.-

做愛做愛

On9先留到咁耐！

買日假大大大大

收到！手足有咩心水

未諗

自己開gp掛😅

日假 半和盃不了

琴晚些路迪90分鐘爆鳩我個2.5s
日假靠你Carry

醫生今日讚我精神好 嘻

比場我ok？再輸真係報紙見

韓假 天皇點買

有冇4隻腳跟下

琴晚差d想跳落去 差d勇氣

幾好 不過第3場提款機我覺得會好啲 取代勝利寶石

我買左先講

我未必信得過

有諗過但係威先生搭條Q唔好分所以要左勝利寶石
利伸鍾意博冷

Jump曬可能

r7針了 未夠冷

告達理等散倉啦 成日抽埋d閪檔

11搭12

硬係覺得天重盃冇咁多大波開 要揀黎買

天皇

如果負得多，單頭平注冇乜可能追到
適時係要大少少注，但諗住allin一兩次追完又太大風險
我認為最多大到要追既數既六分一，另外都要睇下銀行剩番幾多錢

我買料條友連輸3注屌佢老母 可唔可以叫佢退錢

半細
薄利多銷

今日日假好惡賭 細注好啲

收到哂！

韓假呢

賣料狗都信

韓假開大機會應該大過天皇杯

抵死啦 賣料狗都信

賣料狗cashed

你地有冇料幫下我

唔想比男朋友知我輸咁多

咁早啲人未放學 你晏啲先玩啦

日假半大黨準備

呢度好多人有channel，幫你召喚個list

佢係以前波post 人嚟

香討＂最愛過關＂d水都ok

做咩豬到咁

連登緊係唔少得美巴清爐

睇下先

佢撚緊狗 佢係波po以前d大蛇黎

今日騎王要雷神？師兄點睇

未放學？未夠18可以賭波架咩😅

今天再努力了。

墮馬ok?

走啦

。。。。

原來冇得跑

Join哂了

一講墮馬諗起上次買隻龍騰摘星

美巴清爐 水又準報分又準

我見個美斯輸好多喎 好有錢架？

無限金錢

頭蚊有無水
想買包包

demo 錢

我記得前果排d人又跪又拜

山埃 斷鳩估 冇痛苦

狗會又插多賽球會賽

年青人 對 飛燕諾

馬拉加都降班啦

之後佢愈嚟愈串，又俾人踢爆佢假飛
依家咪收皮

智巴今日玩唔玩馬

我仲以為佢係

屌，燈尻左我$500

佢近排啲飛都輸咗百幾2百萬

8x247買唔買得過

冇用

$10注都成2千幾

斷估啊
等大蛇出水

想買幾場大 但都係睇埋高蛇智巴先

六七點
一定嗌到傻

韓假三場同路 另外自己撚左場

唔開走地,咪撚開啦

十鳩幾場波一齊嗌大波

有本買馬追數好過 倍率高

到時啲報分一定亂到傻

半大！全大！

聽日好似冇波

有冇日假泡假水

日本天氣點?邊幾場會落雨?

1:0 goallll 跟著就會話 邊場呀屌你老母

各位巴打
要講清楚邊場先報
一係上球探睇

盧多格德斯 (主) 對 十字軍 (客)
-2和開到4.20咁高?

甲府半大全大

今日唔睇好佢

所以到時決定自己開球探睇 上黎叫波亂到仆街 又世界大戰咁

屌定先 日假肯入波未

睇好黑社會全大

屌你老母黃俊

黑社會邊場

打日甲清水心跳仲要主場 似被撳屌

半大已死
全大準備針

哩個真

天皇盃d人會唔會好似世盃咁贏一粒就妹到完場 ？

日乙有無邊隊留力升班
hea 盃

日假太多波 選擇困難

山口

目測台詞：
屌你肯入波未？
全大／半大準備針
以後唔玩日假 否則斬手指

甲府2.5b

半大jumped 全大jumped

唔入比人入

識日文就拜託鳥

中立場喎。。

跟我，okay?

唔比！！！

日假買晉級可以嗎？

可以

神戶全大
山口全大

我出一場可以嗎？

夜晚買細盃,豬錢又眼瞓,返緊工好辛苦

一舖過 輸左就唔賭

傻仔

串我！
唔比燈水你！

全大8x1 亂9咁按算

4X5 星期三 41 町田澤維亞 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [2.5 球] @ 1.72
星期三 47 山形山神 (主) 對 柏雷素爾 (客)
大 [2.5 球] @ 1.78
星期三 48 大宮松鼠 (主) 對 仙台維加泰 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05
星期三 49 山口雷法 (主) 對 磐田山葉 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85

好憎克狗

氣燄咁囂張

跟

可以整個bot自動回覆

發覺唔見咗一鋪狗

你D字好深
Sorry, be friend, okay?

未洗完碗，可以針得太犀利

橫濱

買幾多

兩邊都係橫濱

中硬

金字塔 我屌你老母

No wo, my power powerful
Dun make some on9 fd 子 (*ˉ︶ˉ*)

block 月巴個傻仔先

條女一定好好屌

今日唔買了
放左傍
要去報 asso

1.4個人搶1個學位你都唔掂? 想當年 6,7,8個爭一個學位 留係到賭錢算啦

數學得 2
平時連陪率都唔識計

有無同路？

已BLOCK食屎狗! 屌 嚇到鳩縮

feel到會全開對家 發達靠呢舖啦

渣ga

Last 5000

今日甲府會細 睇路

日皇盃

會唔會

半大全細ok?

屌你啦

串全細8x1

Same 得11分。

半大全大

troy bxxx 見字即回！

正路

渣渣

兩料拎1 加埋就11。

香港討論區木耳哥又出招了

你邊間

過關 入球大細
5X1 星期三 47 山形山神 (主) 對 柏雷素爾 (客)
大 [2.5 球] @ 1.78
星期三 52 德島漩渦 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期三 53 甲府風林 (主) 對 清水心跳 (客)
大 [2.5 球] @ 2.02
星期三 54 橫濱水手 (主) 對 FC橫濱 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
星期三 55 金澤薩維根 (主) 對 大阪櫻花 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75 $100

過關 主客和
7X1 星期三 41 町田澤維亞 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
主 @ 6.90
星期三 42 新潟天鵝 (主) 對 FC東京 (客)
主 @ 5.50
星期三 44 千葉市原 (主) 對 神戶勝利船 (客)
主 @ 4.50
星期三 45 松本山雅 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
主 @ 4.75
星期三 46 水戶蜀葵 (主) 對 川崎前鋒 (客)
主 @ 8.50
星期三 47 山形山神 (主) 對 柏雷素爾 (客)
主 @ 5.40
星期三 55 金澤薩維根 (主) 對 大阪櫻花 (客)
主 @ 6.40 $10

過關 主客和
8X1 星期三 41 町田澤維亞 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
主 @ 6.90
星期三 42 新潟天鵝 (主) 對 FC東京 (客)
主 @ 5.50
星期三 44 千葉市原 (主) 對 神戶勝利船 (客)
主 @ 4.50
星期三 45 松本山雅 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
主 @ 4.75
星期三 46 水戶蜀葵 (主) 對 川崎前鋒 (客)
主 @ 8.50
星期三 47 山形山神 (主) 對 柏雷素爾 (客)
主 @ 5.40
星期三 55 金澤薩維根 (主) 對 大阪櫻花 (客)
主 @ 6.40
星期三 53 甲府風林 (主) 對 清水心跳 (客)
主 @ 2.80 $10

過關7X1
主客和
主客和
主客和
半場主客和
半場主客和
半場主客和
半場主客和
星期三 43 福岡黃蜂 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
客 @ 1.92
星期三 48 大宮松鼠 (主) 對 仙台維加泰 (客)
客 @ 1.95
星期三 49 山口雷法 (主) 對 磐田山葉 (客)
客 @ 1.80
星期三 41 町田澤維亞 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
客 @ 1.87
星期三 42 新潟天鵝 (主) 對 FC東京 (客)
客 @ 2.10
星期三 46 水戶蜀葵 (主) 對 川崎前鋒 (客)
客 @ 1.75
星期三 55 金澤薩維根 (主) 對 大阪櫻花 (客)
客 @ 1.97 $100

過關
8X1
主客和
主客和
主客和
半場主客和
半場主客和
半場主客和
半場主客和
入球大細
星期三 43 福岡黃蜂 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
客 @ 1.92
星期三 48 大宮松鼠 (主) 對 仙台維加泰 (客)
客 @ 1.95
星期三 49 山口雷法 (主) 對 磐田山葉 (客)
客 @ 1.80
星期三 41 町田澤維亞 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
客 @ 1.87
星期三 42 新潟天鵝 (主) 對 FC東京 (客)
客 @ 2.10
星期三 46 水戶蜀葵 (主) 對 川崎前鋒 (客)
客 @ 1.75
星期三 55 金澤薩維根 (主) 對 大阪櫻花 (客)
客 @ 1.97
星期三 47 山形山神 (主) 對 柏雷素爾 (客)
大 [2.5 球] @ 1.78 $100

中一條就夠

最尾兩條先有機

中一條就夠[/quote]最尾兩條先有機[/quote]
呢位巴打近期好順 跟幾注先

做乜！

中到先得架傻鳩

你個兩條全主 7串1 8串1 $10留黎買六合彩重好啦

我100 fun

報 hkcc好定 asso好？

Ive 岩你

Hku space電競課程 下個toyz你值得擁有

Hkcc 比狗屌

Retake 好

六合彩已買仲有29期

唔係掛

咁易入都要asso

齊羊

當年ce同dse中文都係lv1

Gun

過關金剛棒

$10gun

金剛棒打狗大法

gun羊

I大

想跟對家 諗起你個朝美職

想跟買, 想回血

報左i大？

No la
多謝各位關心

Sorry

連輸5注既美職已經過去
我地一齊近接大波既日假

大波大波

下午咩都唔買 只買全北-1

已Block

手足

大波波

得5分
上去台灣讀大學

通常大家都買大波嘅時候,正常就係開細

加埋5分

大細7串1 冇死了

蝴蝶效應
香港有賭仔買細波，引致日假某一隊開大波

最後選左
要中啊

5分可以讀到乜鳩

中曬收幾多

要中六關先有錢收

想做歌星
睇成績，應該紅過 e-kids

何事我要忌妒我要擔心魔怪搶走你

真心問
如果想6場串晒
然後再各單汪
係咪6X22

腦袋不停為你轉到企不起

上網查啦

月巴！

6x22係要至少四關
汪

馬會過關表有

費托有無得出場

第一 係冇6x1再加每場單頭既買法
第二 補六注單頭 中三條單頭都未必夠你個本
其實點解要串6場呢.....斷一關就輸曬成注...
新手唔好玩過關住啦 仲想過6關

過五關斬六將

自己過淨係試過三關
三關以上都係跟大蛇過

斷關就仆街烏

玩開1100 6串22 單頭最有信心1500！無限玩

肥b有冇水

Hi

明白晒
有勞各位師兄

睇中4場

咁一定要有我啦
新 e-kids

發哥果個年代,中三已經係高學歷啦

有無水跟

連Bill Gate都叫大家讀大學
呢個世界已經係無紙無乜好食

日皇盃 我有幾條過關都係鳩買

玩兩條試試佢

邊4場？

有無人有半大心水

就開波 竟然咁少人

5點半先第一場

半大八串一

gun 邊幾條

OK

松本大落飛

半大簡左7場

點睇

暫時只係睇中六場

e-kids3個加埋5分？

個個串咁多場
馬會多謝大家

我五場要追數

輸左好多唔追數唔得嘛

叉電啦

邊4場

半大串3場都夠，
全大頂多4場

睇中三場
淨單頭

係到鳩買 真係抵輸

甲府必大

想g智巴買咩

禾都想跟智巴買

求智大放料

有邊場半客和 100%波 琴晚針左好多 求水

出手了。

696半客 唔中搵我

水手

冇水

燈ga

琴晚食左碗麻辣米線 柯到屁眼好熱

好想奶你屁眼

r2睇中你 跑好d比你奶

天皇杯高蛇會唔會出水

頭場+1

唔好講笑R2 我認第二冇人敢認第一

4條飛

西鑽大
前瘋大
人妻W
全北大

湘南上盤

神戶半客
西鑽半客
水手大

天鵝大
湘南大
人妻W

準備叫波

半大全大
半大已死全大已針

各巴打 全大有咩心水？邊幾場係買得過嫁？

格仔坐和望贏，睇嚟要射12m了

Bill gay香港人？

奪命2X1

英格蘭都大船，瘋了

求大神出水

格仔冇力,ALL IN英撚

又係時候嗌我個名喇

關心我

甲府風林必半大!

見到你個名會心微笑 至穢恥

前鋒

696，失敗般，過期前鋒

賭波輸淨5000 唔敢同男朋友講

船*

不了，要格仔

有冇ching幫到我

返庇護工場

日職作客個堆好多都回飛.....我條四串一應該凍過水

執2濟 冇事ga

想點幫我幫你

日假同俊哥同路,完了

智蛇出左水 買左幾條三穿1 total $130買 希望求其贏一場唔洗輸

我賣身了

我輸錢喎 唔係病執2濟咩

你幫到我真係咩都得

TOTAL 20場日假韓假

天皇杯咁易大波

町田 黃峰 櫻花 全大

唔洗掛

日假盃會唔會有機會0:0

半大有邊到賭得過

試下用智巴嗰5場 玩條10蚊半大先

天皇杯要跟盧蛇

千葉２。５／３大
ＢＥＥ２。５大
心跳２。５大
山神２。５大

半大隨心揀
696
神船
西鑽
前鋒
橫濱
西花
希望今日回到血

甲府大波波

其實覺得天皇杯無咁易大波...又唔係聯賽 日假班人邊會出奶力踢

天皇盃都咁多人買大
因為開頭強弱多?

唔好揀696

高sir係邊

Who

杯賽邊有咁易大

3x4 44 46 55半大

高蛇！
返嚟呀高蛇！

睇上年記錄開大多

半細8x1好過啦

町田澤維亞 主WIN 6.2 邊個敢買

我
=屎

都係五五啫

GUN

沈大師

唔！比！！

老巫做咩係咁屌俊仔

天皇盃 記得之前買開親都係下克上

條友呢排好燈

客隊上場對住同級對手 都出9成後備
相反主隊對住FC大阪 都出一半主力(重點係有個當FIT前鋒)
今次客隊對住日職球隊 更加冇理由會FULL TEAM上陣
諗唔到理由唔買主wor

燈閪

高蛇

我尋晚因為佢冇左20k你話我屌唔屌佢

日假全開大 抽5個派100！屌你老母臭閪日假

咁多場同一時間
呢到一定鬼殺噤嘈

町田澤維亞 主WIN 6.2 ALL IN左

日假全開半大
抽5個派100！

Lm

LM

近排咁屎都仲敢買佢

REAL?

lm

日假同我全部半大全大

如果今日買D飛輸晒就退出戒賭

剩返3K幾ALL IN左

唔好呀 唔好走呀活著巴

泡假有冇手足全大

6x1左

主場垃圾到爆

天皇盃有加乘

當幫我戒賭

成功盤

交俾日假決定

巴打係咪成功追數個位

全大
全大
全大
全大

賽制係一場過？

算係

今個月戶口由8萬上到25萬,

4年前輸8.5萬走人

係 一場定生死

5:30個場有咩心水大家

今場日假就算輸左 唔好走呀 得閒玩下幾舊水都好

半大全大檔全面進場

Skip

半大全大齊集氣

半大全大上船

水手 2.11 -> 1.84 痴線

有點累了

又成個post都係大波

入波未

單頭有冇同路?
長崎成功丸[0]
松本山雅[0/+0.5]

唔入比人入啦撚屌

買細波太虐心

hi all

大波

痴撚線 FC橫濱一出後備啲飛落撚到

狗會又只係開得2.5
冇1/1.5 or 2

單頭既話有冇咩推介？

大波船上了

水手主W 唔中屌我

5:30主WIN 小注

GUN thx巴打

有冇巴打捧制鐵

廢鐵！

530大波可以點輸

come on

飲左蒙牛腳軟

第一場已開

對面都係廢。10場作客未羊過。

驚反底

單頭既話買水上定櫻花全大好？

半大

唔係無人買第一場咩？
而家又咁多人叫

叫定

D 人琴晚已經叫定啦

696入未 唔入比人入

肯入波未

我好撚嬲呀屌佢老母!!!!!!!!!

湘南比馬 [0]
浦和紅鑽 [-0/-0.5]

半大全大已針

半大針

邊度有即時比數睇?

365

1 0?

FC橫濱 [+0/+0.5]

全細會唔會好多連登仔跳樓

角球係

?

單機啦去

入未

唔入比人入啦

jump

入波未啊屌你老母allin左半大

半大 針

全部日本串晒全大

岩岩封盤我問係咪入波,bloack啦on9

足球過關 3x1
星期三 42
新潟天鵝(主) 對 FC東京(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.05
星期三 47
山形山神(主) 對 柏雷素爾(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.00
星期三 51
湘南比馬(主) 對 長崎成功丸(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.00

買完 叫定針先

屌你老母好似上次美職 咁全部半大啦

有冇lin？

Gcin

東京 紅鑽 櫻花 山葉 札幌 全南 尚州 濟州

半大5串1

主win 針

笑死， 今日d 波咁易買

買唔切頭場.....

上呀DEER

上次買得廿蚊咋喊出嚟

入波呀閪仔

696強陣？

好在你買唔到唔想同你同路

成10分鍾都未識入波
屌

無即場仲唔封盤

半大點算

睇緊365,你on9完未

入波!

0:1

696 1－0

696 1:0

1心：0

你老母我要入呀波呀
係咪個個日本仔都淨係識得揸波唔識入波

1:0 GOALLLLLLLL

問問問問問自己無眼睇架咩 封盤有時間上黎問無時間去睇？

入左 差2球

0：1主win針

goal

Goal

696靚

696整多2粒

繼續入呀

0:1 先岩 睇左365個個

鹿角1：0
入多2球

696

問下又撚關你事,你都幾撚多事

差兩球

半大全大go go go

快啦696

町田完全唔係個皮JUMP啦主

全大日

696果場半場入多粒 all in 左

得閒無野做咪jer下你

半大全大簡單到

我上黎吊波唔係吊人

全部同我2:2

Gel?

全部1－1 OK？

全大日go

全部半場2:2

696半大 叫爆區

一陣間開唔撚到bin你死

無買幫叫

696怕咩gel,仲要大波杯

troy bxxx見字麻煩回一回！

1 0？

半一全一

上呀

gel gel gel

屌你老婆

3c

等我今日學朗拿度 入10k落去allin 追數

全大日 同我快入波

反cup啦仆街

無買696先大波

唔入波點反勝

屌你老婆呀

頭先三千幾allin 町田個巴打

追和未

場波仲未完㗎不過唔緊要開到大我就得

一日未完場都未知邊個輸

快入啦屌

叫喊吧

邊場買半大

一齊大叫全大日

水手轉埋盤

好 冇買 不過幫手叫
Cup佢老母

睇岩柏雷 閪花大 同埋 水手盤

日皇假有一球盤買 狗都識買了

有冇鑽陣

FC後備陣 比人456

696入多球為今日日假半大全大做勢！

入多2粒幫幫手

不了，半細全細

湘南比馬 [0]
浦和紅鑽 [-0/-0.5]
FC橫濱 [+0/+0.5]

日假全大gogogo

反cup

強陣
識個啲都有出

半大全大大船

買咩好？

再goal

糕

2－0

696真係半大

2-0

0-2

696 2:0

2.5b 上呀

半大黨又贏

下場
半大全大

2.5b

半大輕鬆到

橫濱唔係1球盤咩

0:2 GOALLLLLLLL

Cashed

大波杯 輕鬆到

開頭係半一盤

欠一球

開多粒 全大

話撚左町田唔係個皮

今日要全半大

入多粒收工

btw頭兩場same，尾要水手

696 從來喺2.5b方面冇令我失望

活著巴jump

屌你今晚第二場跑唔跑得出

696 456

希望1800嗰堆都係大波波！

穩如狗

已針

活著巴贏夠要走了 回購返3k比馬會

456 EASY

水手廢陣

42
52
56

今晚係大波日

是但一隊入多一粒算啦

大波日go

廢陣仲升1球盤

全部大大大

我宣佈狙擊黃俊,正式啟動

最緊要放題

冇人買盤?
成功丸[0]
松本[0/+0.5]

做乜事

湘南柏雷神戶甲府同我半大

咁快半大 我仲諗緊串唔串呢場

頭場半大
之後全半細

就6點勁多場一齊開 會推爆幾多個post

真！

買曬大先

宇宙重心成睪丸

一陣亂到仆街

活著巴

又真係大波

全大順利開出

已經死了?

應該問有幾多隊會俾人問候老母

六點就開波
大家報清楚邊場
祝羊
信
念

太多場唔記得買左咩了

西花半大

半大全大日

德島半大

日假叫我走了

6點半韓職有無人買
啱啱開天皇

湘南柏雷神戶甲府同我半大
命令你地立即入波

半大已針

成功丸cashed

個個都ALLIN曬頭場啦

咁快？

比馬點輸 認真問

唔緊要啦 追番本身啲數已經好成功

全部大

紅鑽 勝利船 松鼠 比馬 鳥岩 甲府 山口 水手
8X1

成功收埋錢

仲未入波針了

仲未入 全大半大針

比馬柏雷神戶甲府全部同我半大

屌 禁耐左 買唔切日假

咁多場都未響

不賭便是羊

甲府半大

全部大波波

696同我入多球啦

秒goal去左邊

鹿島半客cashed

屌 1分鐘都無通知 半大全大 針了

入多粒先妹啦

半大全大針

想要首爾盤

半大已死

無一場有即場

叫呀！

半大8x1

咁多場都無波入

叫春咩 入就入 唔入就唔入

唔入俾人入啦屌

日職入波未

垃圾快撚d入啊

開大未

上半大全大

快入波

得一場開半大

全大

一場秒goal都冇

日皇全大

川崎前锋1 - 0

唔買個d 係咁入

甲底

甲

甲府入波

你好好反省一下

嗌我個名！

甲府會唔會打返上日職

甲府

甲府半大準備

屌你 甲府 對邊隊都照屌入波

全大丫我要

想問下696幾比幾

仆街唔係買個d 全部唔開半大呀

同路

仲唔入波

696我要多粒屌你

肯入未

佢j2羊晒就有機會。

但佢地咁痴線。。。

針了

全大加油

甲府1:0

定啦屌

全大丫仆街

花goal

櫻花 1:0 GOALLLLLLLLLLL

大阪樱花1 - 0

屌

西花咩事 未開波

唔叫點入呀！叫啦！

甲府大波

櫻花1:0 大波正氣

456佢

甲府唔會3.75半主掛

自己買個d唔入波

仙台goal

橫濱半大
櫻花半大
前鋒半大
696大

大 大 大 大 大

痴撚線 狂入波

天皇杯邊度有LIVE

一齊響

屌
湘南柏雷神戶甲府同我半大啊

6點半場大家有冇心水

甲府係咪又發癲

全部一齊上

全部同我大

大

696踢到幾多分鐘？

札幌goal

冇買甲府先開大

我屌 冇買嗰啲入晒 買左嗰啲收晒皮

咩app?

Gchi

SAME

水手入未啊屌

有冇買左FC東京 既人

大阪櫻花個場文字直播都冇
真係訓陣起身對答案

紅鑽

入波啦

松本1-0

橫濱半大

西鑽又西

水手入未牙

連365都冇顯示,假波

兩隊橫bin入未

水手快GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌無買果d入哂波喇

半大3串1 針

成功丸一粒都無

成功丸個名都嚇撚死人 點輸？

成功丸 柏雷 東京 全大針得

半大都針

松本好波

入波呀仆街日本仔

on9 柏雷唔識入

bet365 冇櫻花睇

屌你老母千葉 差你

比馬柏雷千葉唔入俾人入啦

妹你老母咩
唔使爭獎金咩
大大大大大大大大

紅鑽讓日乙榜首半一真係笑撚死人的

Bee 追和
心跳 追和
松鼠 追和

勝利船半大有冇同路

踢左十幾仲未有一粒 針了

成功丸針得

一齊叫！

快撚啲入晒佢

東京唔係咁撚廢數唔到新潟呀

半大黎講 仁川定濟州好？

半大！！！

大！

全部同我半大！

買4場全大，得櫻花入咗波

唔用球探？

全部立即入波

好正一到屌波 個個黎曬料

有冇千葉半大手足

針

最正氣得頭場696

松鼠入波未

日假全大已針 有冇大蛇比下韓假水

韓假點睇

全部同我開全場大

韓假買咗全北2.5大
其他諗唔到

屌你咁多波一場都未大

Fc東京入未

長期入波丸💪🏻💪🏻✅

神戶

全客jumped

橫濱 入未

買咁多場2.5b 得櫻花入波

針晒

成功演好勁

成班垃圾瘋狂入波啦

柏雷千葉比馬三隊垃圾入波未啊！

屌得我咁戇鳩？

入一粒 把撚咩

大大大大大大大大

屁馬好廢

比馬半主半大求開出

屌 上半場踢左一半成功丸同橫濱仲未入波

橫濱半大阿

平時開大既全部未入
開細既都入哂喇屌你

無人講山葉1-0?

西鑽反杯得唔得

全半細Gel

究竟係入左未

星期三 42 新潟天鵝 (主) 對 FC東京 (客)
大 [1.5 球] @ 3.05
星期三 47 山形山神 (主) 對 柏雷素爾 (客)
大 [1.5 球] @ 3.00
星期三 51 湘南比馬 (主) 對 長崎成功丸 (客)
大 [1.5 球] @ 3.00

3場一球都無 燈撚到

點會呢

有入咩？

球探1：0

成功gel

全大呢 屌你

千葉入未吖屌

甲府快入多球

又真係入左

山神半細gel

韓假skip了

靜啦 半大都未開

全部半細水泥gel

全撚部同我即刻入波！ 全大呀

原來係你...

千葉柏雷比馬三隊垃圾.....

正
天鵝1-0
全大有望

唔入波踢黎托咩

Bee 追和
心跳 追和
松鼠 追和
山口追和

繼續Gel

東京0:1

屌快撚d入波

唔通智巴點名個啲全部都要jump!

半細串哂fatfat

東京0 1

屌你老母唔買個d 全部入哂

日假Jump 半大全大死撚晒

橫濱識入未

西鑽追和未

日乙咁搏做乜 失波啦仆街

有無櫻花半大全大手足!!!!!

全部1就好笑

半細英泥Gel了

長期成功丸您可以入波啦

比多粒

德島輸12m

水戶

箱南

細蝦心水

11/7 全北大串尚洲細 $2500

松鼠黃蜂快入

買左太多條過關 搞到自己有d亂

東京反cup la

千葉入未吖屌你

水手 射啦屌

求其八場八串一半細gel

東京1 1

東京1:1

天鵝入埋 又係無買

東京細波Gel

東京

Bee 追和
心跳 追和
松鼠 追和
山口追和

渣渣林啦

東京1:1半大順利開出

估唔到東京半大先1 -1

quote撚錯咗

有全大中未?

全大未

關咩事

水手起腳未???

屌湘南柏雷神戶甲府全部同我入

櫻花

松鼠 德島 甲府 紅鑽比多粒

甲府半大未

屌你千葉肯入未

好多場半細水泥gel

花正氣到

西花2:0

成功丸 水手

櫻花2 0
成功丸入未

買左8穿一半大

屌 中左橫賓伏

半細Gel到

仲未有全大屌

千葉12m

好緊張！

前鋒半大
橫濱半大

邊個燈我水手比馬

水手 控球率咁高但得一射 弱智？

櫻花CASHED

56
61

完了吧，如冇意外

好波

希望韓職生性

東京
德島
勝利船
比馬盤

跑完馬都未派

水手 兩條過關串左佢 屌佢老母

廢車半和

唔識射，半場1:0得唔得

屌你千葉12碼missed

696 好仆街

千葉miss 仆街

鹿島鹿角個場踢成點?

全北大落飛

橫賓入波未

全大針

橫濱苦主區

Jump

柏雷 成功丸入粒黎威下得唔得
8串1大波得你唔撚入

半大3串1得1場開到

仆街千葉死撚左佢啦

松鼠甲府半大未

點解

西鑚 sorry

千葉0:1

勝利船1：0

勝利船goal

屌千葉唔miss咪半大

水手踢緊乜撚

柏雷 水手 一球都冇

成功丸隨時準備入波

買就閪 唔買就大炒
聯賽就閪 盃賽又大炒
cls 根本逼害

miss 12m之後比人goal

柏雷比馬捨得入波未啊

千葉入多球

千葉抵撚死,輸多球半大啦

30' - 射失點球 - 千葉市原 12m唔入對家入

屌 勝利船橫濱收皮

1001

屌 水手 前鋒 快la

我001

踢波不入波 踢來幹什麼

1001！

垃圾到

1001未

.

。